# 行動裝置-期末專題

## 專題名稱:第一人稱多人射擊小遊戲
### 組員: 吴家慈、黃卉吟、陳愷彥

## 使用說明:
一開始執行遊戲時，可以選擇要加入房間或是自己建立房間，進入房間後房主點即開始並進入遊戲。
在遊戲中有幾個不同的重生點，按下左鍵射擊、Space鍵跳躍、移動滑鼠進行瞄準。在家的視角左下角有一條血條，當血條歸零時玩家死亡並重生。

## 使用技術:

* Unity 2019.4
* Photon 2
* Youtube教學 : https://www.youtube.com/watch?v=o--_G3u4niI


